雞煲雞煲雞煲雞煲

心血來潮好想食雞煲
借問聲邊間雞煲係必食？？？

食回憶個間
執咗了

好似係係邊呢 唔記得了

記番起 個舖名有雞煲兩個字！

仲記得有間鋪食雞煲
張墊枱紙仲要寫住
食雞煲識食一定係食隻雞

唔記得係邊了

一品